邊到買眼鏡框抵玩

唔要淘寶，香港有冇邊到就咁買眼鏡框唔使鏡片抵玩

你要乜款先得嫁 間間眼鏡鋪都有得淨買框嫁啦

就係諗住去到先試，純粹上嚟問吓意見邊到多款試又抵玩

咁你要女人街貨色 / 屋村款 / 大BRAND / 手造?
屋村款幾舊 brand 1千+ 手造2千+

溥儀眼鏡